中銀所有服務(不含信用卡簽帳)將於3月31日晚上11時至4月1日下午3時暫停服務

緊急提款指定分行

邊有人upgrade到下晝三點架

犯婦人：中資係咁架喇，唔中意你咪唔好用囉

轉系統

金管局知道未？

愚人節

唉個新system好難用

係咪支爆啦
錢都唔比攞
焗你去指定分行先可以攞
到時實難民營咁款

利申：只存款在滙豐同渣打

銀通又down 唔down呢？

銀通都好似唔得

成個中銀系統熄機
除左信用卡簽帳個系統

中銀員工表示母行整合系統好撚煩

Mainframe ?